屌你老母 燒sasa又有班帶風向撚想割蓆 樓上商場無民居 sasa係人大政協藍到仆街 割你老母臭閪咩 你班撚樣收爹啦

p牌俾唔到正評，留言表示讚同

[和你勇文宣升級！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推

推

無傷民居割乜9 又話要升級

好明顯個別事件

有證據知咩人燒先講喇屌

你話燒晒我就一定割

軍師唔洗理太多

唔好呀 佢就嚟執笠喇

燒得岩架，你估下今晚啲黑社會佢地冇份出錢？

無論前線做咩都不割
有因必有果
支持前線

推依個POST

真

曱近平

屌 今時今日仲講割唔割蓆 食屎啦風向撚

Agree

同意

推之前起一起底先啦，個個post 都係鬧同路人

依家只係討論點樣做好啲
用水咪一樣效果
莎莎priority未高到要用火啦
即使普通裝修都夠做

以前裝修都冇用火啦
冇用都冇問題